FIFA18 Ultimate Team 討論區 （18）

歡迎大家加入FIFA18 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

用緊morata 覺得好撚勁喎

星期五 六 日 squad battle 所有難度加強

奧燒

連續兩場落後0:2反cup

萬聖個班幾時開始boost

希望Perisic唔好太貴

見好多人講出 但係都唔肯定幾時出

同埋果個高級黃金包又寫到明得返1個鐘先衰
搞到心郁郁 即刻上黎問左先

利申：無玩幾年及從未課金 脫晒節

用緊咩陣夾佢？

1點就出啦

If aranguiz食咩chem card好

咁班totw係咪都仲有？

0課新手
第一次打wl
場場都好刺激好緊張

拎黎儲係咪最尾個幾日先買

IF + Halloween 兩班都有

下星期會出toty

意甲少勁cam d特別卡係咁出cam比佢

Morata
Sane eriksen mk
dembele herrera
shaw vdj bailly valencia
courtois

真係好勁 又hold到波

Halloween卡過左halloween個期係咪會變廢返

你E個好似流WOR

打左5場wl
心臟已經唔好負荷到

真

仆街..打左幾場wl
差唔多隊隊都經典名星陣 打毛

抽到耶穌

西甲陣 大家用 馬細老 定艾巴 多d

馬細老好似好慢咁

馬些路啦, 可以改風格加速, 唔會慢

Halloween 出邊個人其實有咩準則

岩岩我都入左張
入波助攻都有
仲要唔係if

啲人貴左好多

Squad battle成日輸 點算好

PS4 課唔到

頂佢😂😂

d黑卡狂跌

Levante d卡 係咁比人bids now 10k買緊 金銀銅都開始冇了

萬聖大炒價 貴到痴線 一路睇一路笑

啱啱1點前仲課到 抽左10包咁上下
全垃圾 得隻藥膏仲要我本身已經有

聽日再事9旦抽晒佢 當跌錢算了
第一次課同最後一次課

利雲特？點解既

Sbc live mission

好撚癲

做咩萬聖節就係咁升價。。。

係咪萬性節後啲咭會降返能力值？
比普金勁少少？

Diu

萬聖d 人都太唔吸引喇掛？

伏已中了

ribery

你個名

同意 我覺得本身totw果班仲吸引

有無人用過保方
我買完之後，好似唔對路
賣返出正

過左萬聖就跌番
我不如用番totw
雖然張卡係幾靚

哇屌...利雲特+阿爾巴塞特...全部10000成交...

成隻game唔計icon淨係驚兩個龍門，一個de gea,一個紐亞，其他唔覺有咩大分別

個sbc 咁撚悶既 輕鬆做完
係咪會再出幾個?

換左文尼
同耶穌丁力三箭頭
好用到

個包有幾多件球員?

唔記得左 sorry
我出得兩個rare gold 一個係法比

重有無人中25000個pack伏？

原本留左d rare pack未開
睇嚟等下次totw先算

Morata 16k
Azp 49k
唔知算唔算最低價

抽25000定兩個12500好

抽左6個POMO包..出左普金大力神同莫拉達

WHY NOT BOTH??

中左

有12500咩 唔見既

抽左10包中左萬性迪比

點解一開始個code 打完第一次之後就打唔到既？
淨係話個code已兌換
關唔關我del 過club事？

你用左一次..再打緊係用唔到啦

唔係每week拎一個金包？

10 包 + SBC 1 包最好就係 Mata 同 Umtiti

wl係米一定有小delay
成日lag 係米正常？

sbc d人炒到咁貴值咩？
點解唔直接開包？
2隻利雲特加2隻華西唔係貴過25k咩

sbc中黑icardi

米你老母
唔一定有delay，中鉛既野一時時

岩岩睇個鬼佬live 12000points一隻萬聖節都無

抽完2pack就算 過下手癮

加埋過一萬都唔做啦

華西件cm 5000 done deal

打左9場wl 暫時6w
希望有20w
終於明白咩叫scripting
Ea要你贏 個波永遠追住你 比你執雞
要你輸 遮晒線一樣比穿 永遠慢半拍

成日得紅bar 慢0.5秒先有reaction

呢啲我都可以忍，但係中鉛真係唔知玩乜，兩隊好似係泥醬入面踢波咁 一失波就好難追

10包中兩隻萬性人係咪算好
我記得上年有個sbc係要用萬聖節d人，on99

10包開左一次閃 仲要唔係萬聖人

洗唔洗張張10000buy now

抽左十包
一張廢if+邦路c+dembele
係咁多

點解我放出去冇人買
我係xbox

有三十幾張華倫同利雲特 呢鋪fatfat

我試過30分鐘0:4
又試過2:2 ht 最後 6:2
太奇妙 輕鬆d看待算

10包電視機都冇

前後課左4次12000 得3張廢黑 3張過100k

12000即係8舊

呢個mode都係唔是太岩我 下星期真係出toty就拎晒d廢金去sbc upgrade 睇下有幾多個2 player pack抽

又中廢if

係 一出promotion pack就想課金

一課金就中撚左伏

CAM? 我都見到

有無tele group link?

This?

Thanks

玩咩, 課2400有kroos 同迪布尼都回晒本啦

想問下隻86kimmich點解跌成咁？

得返6萬幾

Kroos 價70k 回本？咪玩喇 打幾場wl 買都買到喇

中左渣定而家放好

SH

你睇錯？個隻係84定86？

張depay 幾萬就買到

屌,抽卡抽撚到灰
抽左2PACK 無張好野
搞到想買COIN黎買人

尋日最低62500 而家7萬 就黎低過隻84

依家普通球員係咪都趺得好勁??

痂線 2000以下一張buy now 都禁唔到

新手想問點解某啲低數值球員會賣到咁多？

做緊sbc

抽到D球員是咪應該等一排先放??

咩係sbc

抽到萬聖節基迪拉 唔值錢

if degea 值唔值錢

6萬6 bid左隻if 86甘美治 我就唔信仲有得跌

今年HALLOWEEN卡係咪都有幾日能力會升勁多？

積陰德聽日課promo

賣sbc d人賣左廿幾皮

你太多貨了吧

好似4-50m

儲多20皮買if 利雲

求解答

中2張萬性沙高 係咪遲啲有萬性任要做？

squad building challenge

舒米高都唔知勁唔勁得過佢

應該紐亞最勁 有gk one on one

砌緊西甲 諗住買隻筆直6萬左右 仲可以點搞？
馬些路定jordi alba?

屌奶星我賣左卡路士換左隻89 舒利亞 希望可以carry 我打wl

想換英超ST
Lukaku定 if jesus好

2隻價錢 定位都差好遠喎Ching

今次fat fat啦

10pack抽哂，雖然夾埋都冇50k, 但係我終於見到黑卡啦，我終於見到咩叫有個人行出黎啦

呢隊唔知咩野 我有十幾張 銅卡10000buy都俾人秒

要點先買到尼雲特d人
定放左手頭個一張算

有500k budget 諗住2揀1
用緊4321陣打中路小組多
而家用緊奶達諗住upgrade隻st

手痕抽一包中88保定
搭多個利雲特人

10000 buy now

利申：已經放左手頭上果一千零一張

買淨1包12500先話有機抽萬性節版
抽哂得返69coins
完全無1隻可以回本

17同18有冇差咁遠
18出到咁真係唔開胃

呢位ching輸到癲咗
打打吓特登暫停Send Request嚟鬧我

LB:馬些路/jordi alba
GK:oblak/stegen

點揀

啲英文咁小學雞

見大家話morata好用 岩岩14000入左隻

開左7包promo
中fekir aspas
黑卡
算係咁

IF Fekir 好勁吓

希望佢唔係香港人啦

開哂冇張過一千

賣唔得多錢

63k入手sif kimmich
我就唔信會再跌
If kimmich 52k賣走左
原先70k買 仲食左影子
窮人玩家蝕到入肉

有時D野 唔好唔信邪

希望短期內唔好出tif
追唔到咁多

10k 放左隻利雲特人 8k內再打包晒Koke Paulinho

autobid 死全家

十包成十幾萬coins仲想點？

4萬budget cb
vertonghen /alderweireld/ ven dijk/ 其他推介
打3中那

好多隻都跌到招股價，辛辛苦苦儲返黎既錢依家跌到血本無歸

抽唔到十隻經典人都係跌錢

意假左閘除左盧卡古 仲有邊隻好用
用緊艾沙姆 迪西利奧 用巴巴拉 都係麻麻地

祖記巴沙利好唔好用 見佢都要過萬
但見個個都用羅馬隻希臘中堅同拿玻利隻黑人

笑撚左

不嬲if 卡會一路跌到星期二三架啦

好慘
我琴日120k入e巴
宜加都100k有交易

Stamina 紅色

全家比狗屌
明明好多利雲特人keep住放幾百
就係一隻都禁唔到
屌班仆街老母

係
屌鳩佢

個市跌得好勁 86泡菜都係55000
等再低啲睇下收唔收到隻84泡菜

貴過1皮都唔做
個pack好似係得1張閃金果種，唔係25000果隻

玩開德甲的巴打，強力建議買隻if zuber 黎打cm位，勁到痴根
11000buy now

唔差得過if 哥利斯卡，但平10倍

送個包
Gold player premium pack
11金球員3閃
25000一包

CM定LB?

新手想問larma 升咁快係因為sbc?

Lm

奧燒5萬 alli 5萬 巴卡1萬 d價跌撚到傻

有冇人用過desailly,同88vieira比打單防中大家揀邊個

巴卡1萬，買返黎做同matic做輪替都好

用過IF ZUBER打CM 唔識用

IF ZUBER 始終打返LM正D

D人真有米

倉入邊得兩隻賣左兩皮

IF Immobile 跌到5w 入得手未

Sbc送高級黃金組合包 但球員加埋都過3萬 點解唔即刻商店買

同問

買果班人都弱智

唔知點解係呢隻跌得特別勁

多謝呢班人幫我賺左廿幾萬

最多買十包

解任咪多人一包囉

成日問點解點解

問下都唔撚得

用完個腦 諗唔明先問啦

十包promote無隻貴過1000

10個包25萬 買果堆個個都買哂10個🤔？？

另外兩隊一隻都無
華西果d又賣唔得貴

照你咁講 個價咁貴 係因為個個抽哂10個包未夠 仲要高價換多個包

有無意甲巴係到？

邦老師 好唔好用 ？ 唔該

對你地黎講咪高價 人地有錢既點會覺得高價

當差1隻既話 用10000買一個人 就換到個25000既包 你換唔換？

屌,明知coims有伏但唔想課金開包

我就係差一個
諗緊買唔買

如果個個玩家頭腦清醒先買包 個價唔會炒到咁高 邊可能個個用哂25萬 然後再換 btw 抽左8個 最貴係馬迪 同埋抽到sane 不過係漢洛威果個

我本身做到都唔做 3皮野做個任

賣出去搵真銀仲實際

應該係太撚多人抽卡 抽到市場爆多貨 ea真係fatfat

三皮野炸，我都諗住入隻

我張isco55000入，想平手放發覺唔多對路
唯入自用

係 搞到我都想入返隻 但本人無乜炒卡
得返9萬 唔敢亂黎

今年UT真係多左好多人玩

一訓醒起身 又跌多d 企得最硬既neuer 都跌左2皮

我應該10萬allin ibra 定換中後場
cb van diki /ezp
cam silver/艾力神/奧燒

當買個希望姐
20000 今年 又有sb 又有wl 真係唔叫多

你用果兩隻前鋒同ibra好唔同類型

我主要打小組，其次左右出波
但次次無人頂得入
諗住ibra可以背住人地cb同cam st打onetwo
仲可以唔控直接射

我想問下
萬聖節卡係咪遲d 做sbc 要用到
有冇巴打記得要用幾多張同有咩獎勵

如果唔係踢開跑狗防反
而係慢慢踢開控傳
伊巴就會岩你用

用佢真係無得急...
但係一畀佢有空位起到腳
(令人回想起巴迪高)

打SB壓星真心有用
由左至右：
我4星半 打4星半
我4星 打4星半
我4星 打4星
我4星 打5星
(legendary)

4w8入左隻IF immobile

跟上年就 1 3 5張 換untrade轉左位置既人 上年5張係換cam皮耶

中萬聖Musonda

即刻down個app黎望望
意甲好多隻都跌 但自己先得40k
星期一派左彩買完隻馬治斯奧又無錢買其他

尋晚6萬入左if86kimmich都以為無得再跌

今朝望一望5萬幾

回少幾隻氣即係逼你食fitness卡

有無巴打知個sbc 係去到幾號幾點? 佢淨係寫1day

我都想知老師好唔好用 見佢咁高數值但又咁平

要食anchor

見到意甲啲人咁抵屌 土弓

開game早期係百物騰貴架啦 而家跌咪去番正常位
douglas costa見住佢由3萬7跌到落而家13k有交易

之前中過伏，一定唔會再抽Promo Packs

岩岩睇buy now 10k咋
早幾日隻賓身迪亞仲賣緊9k 自己有隻 早知賣左佢 岩岩睇4k都有交易
隻左閘盧卡古 兩星期前仲6k 岩岩700入左隻 唔岩使quick sell都唔心痛

繼續大時代
有無巴打賣左成隊波黎博?

其實係點樣壓星？

42k買左馬神
希望無買貴到
得番1k

就咁聽好似唔太吸引咁 但又好多人抽萬聖pack

我有個新手問題想問
如果我想升個球員既忠誠 我放佢後備打10場得唔得?

馬神依啲其實過渡期野黎，馬杜迪，尼恩高蘭permanent

我係馬神fans黎
成隊都用緊平民球員都要儲錢買隻馬神先

跌到咁先黎賣隊 ？

上場扣左contract先計一場

我都想轉意假 前鋒 巴打 用完睇下好唔好用

萬聖節啲卡好睇唔好用，買唔落手咼

不嬲Ea出親啲咩狗屎垃圾啲人都狗衝架啦 搵個理由課金既姐

ut 新手想問
ut 啲嘢係咪唔會繼承落19?
咁其實課咁多金玩一年好似好傻豬

有無清用過基啊連尼 10w 想問值唔值得買

等29號會加強 31會打回原形

幾好用，三場入四球
對人，電腦都入到波

唔會繼承

巴打 打單箭頭 定 雙箭

打回原形姐係變番呢個橙卡能力值定普金能力值

尋晚賣左回氣隊 今朝再執返都仲有賺

如果可以ea破產了

咁我忍下手先 課左一千了

你唔講我都唔記得放左隻響倉

馬神是?

咁我都係唔課金算

if icardi真係冇入錯 雖然早幾個鐘買貴左5000
用落好勁

究竟if icardi 定 if lmmoblie 勁

想兩隻選一隻 黎打單箭頭

343

買普金黎試
兩隻加埋都應該係5k 再平手quick sell

變返而家張卡既能力值 今年d卡同舊年比真係差左d 如果screaming完左而sbc唔吸引/冇出既話真係窄窄地

我打4231 用緊belotti 但最後入波都係翼鋒 同cam

ibra 食咩chem 卡好
hunter？hawk？

今期totw批人真係有排跌 d人瘋狂抽pack

If icadi定普通西瓜好用啲

西瓜恩我都有諗過 但好似有人話佢慢到hihi
搞到一拎波 就要射

E巴咁用

想問下coin市價大約幾多？想放

Jesus應該食咩卡好

hunter

貴卡唔跌？
Lacazette仲係要200k喎

之前lac 280k喎 普巴，亞古獸，迪布尼就真係無乜點跌啦

不要再說了

食hunter都好慢 fake shot即射都好慢
把握力係勁既

呢家wl幾乎打親都係41212(2)
好撚驚d one two

而家係咪入市好時機，見呢幾日係咁跌

耶蘇真係最撚煩既前鋒

Lacazette而家係咪抵買
好想買普巴

好想入if果隻 跌到30幾萬

德甲CDM用萬聖節bender定杜利素好？

好唔想佢咁快出toty 根本大部份人/0課人士仲係用緊啲普通金人陣，出埋之後啲貧富懸殊仲撚恐怖，要用son鬥人地隻99牙朗，垃圾安鬥98美斯

買定幾張廢平Halloween 等做Halloween sbc抵唔抵？

西瓜 同 icadi 都係差1 pac 但西瓜 評價差到咁

你老母晨早溜溜又畀EA迫害
第一場射極都唔入仲要輸4-0, 算第二場打低一級難度
屌你老母set埋全面進攻㩒撚曬掣叫走位都係成棵木咁企係到，一係傳撚完就去番後面，屌你老母全面進攻喎
傳波又成撚日傳錯人，大撚大力㩒都可以傳畀好撚近隔離條木嘴，細細力想傳近嘅人都可以傳左唔知去邊
最撚戇鳩係對面個垃圾龍唔知做乜撚野又上身，射極都唔撚柒入

明明尋日都好順，一到週末唔知做乜鳩又勁難打，EA係落左script逢週末自動升一級難度

用緊sterling
入唔入Salah好
PC頭先見到9300 bid到

平時打開世界級穩贏
今日輸晒4場。。

其實萬聖節buff得2日 買黎做咩

放PS4 coins 11蚊1萬 to:angus0308

同感 今日打sb 上半場係咁攻都唔入
然後電腦第一個攻勢 第一個射門 仲要係遠射已經入我波

最後輸埋

個個淨係睇pace
身高體重 agility 先至緊要
同一個pace 放落60 70 80kg 既人仔已經好大分別

有無巴打可以教教sbc點壓星

斜恩咁肥即刻輸哂

本身都高過金卡1分，可當一張黑卡

班外國人 留言個個fat fat fat

原來高得1分咁大把 原本都想課

FIFA Speed 同身高體重有關

儲錢買亞古獸 試下佢頂lkk個位

speed都小事 靈活先係問題
你又唔可以撞開晒所有人

德甲中場打4-1-4-1
1隻cdm 2隻cm應該點排好 (冇乜budget既零課玩家)
而家用緊bender + if 阿基蘭斯+Castro
諗緊入萬聖節bender 定普金 杜利素好？
驚杜利素做防中唔夠防

if zuber 哥列斯卡

想問埋ut個波衫number bug fix咗未

2400買金 C朗拿度都有啦 仲回本

sb可唔可以有和波
唔想成日踢加時
12碼又on 9

唔係幾想用lm打cm
哥列斯卡普金？換castro ?

lukaku 同lacazette 邊隻好

抽晒10個Pomo 包了
南瓜一張都冇
但都中左大力神 莫拉達 同已有既比比鳥 算係咁

用coina 抽25000 南瓜pack中左if sterling

純粹個人唔鐘意姐
都係煩緊 bender 阿基蘭斯 Castro 哥列斯卡 杜利素點排三個位

if zuber 同 if goretzka 打中場 玩撚哂

今日打world class 30分鐘已經輸到4:0

等下張musonda減價 買左就算

今集keita仲搶到波？

萬聖節卡應該hold多幾日等埋sbc先放？

我今日打SB 都打得好辛苦

開25k pack中左mertins即放換入
IF immobile 同 IF Icardi

點睇WL自己打左幾多場？

EA SB要做你
不問電腦隊LV同難道

唔知算唔算fix 咗，我呢幾日打正選number 點都係1-11跟位置排好

咁和波當輸 你quit左佢囉

正 第一次科5pack rare 金pack 中戴巴拉

剩係450piont 屎忽痕 開一pack 中nainggolan

科160HKD 換左成 700K返黎

屌 咁正

但cdm 唔係bender 防守最高？
因為前面有兩隻cm
所以想隻cdm唔洗上太多

冇乜身位但係

萬聖節butt個陣做sbc應該易好多

張if mustafi個價企到咁硬 局住用金卡算

定mk好

如果抽中萬聖節卡又唔想用既
buff得幾日好似無咩升值潛力係咪盡快放好D？
第一年玩UT唔太熟行情

啱先開波頭兩個角球
第一個ibra 倒掛助攻
第二個 頭錘中眉助攻
佢即刻quit 左😂😂😂😂
無心

遲d sbc會用
一定有市
睇你係邊市
最屎個d咪留住先
偏貴價個d咪放
過左48小時佢又再出promo pack架喇
貴個堆可能又跌

4231 cdm matic + hehe / matic + gueye好？
同埋你地會食咩chem card

Bender 30k 算唔算貴？

迪布尼打cam真係咁勁？

除左比拉拿比 德甲有冇rm 好用

邊有得拎買金黎比
2400買金起碼200萬
你想抽咩先抽到200萬番黎

12碼點射最好
次次互射12'碼都輸.....
冇左幾千分

上年有咩sbc要用萬聖節卡？

160換到幾多fifa point

英超有無st 轉打cam好？ 除左jesus

買coins不了，都洗左咁多錢同時間玩，一比佢reset就仆街了

Yes！ 好L勁！

高射術既人，急跑射左右兩邊，好多時就升撲中方向都會穿隔甩底入

低射術既人，最好射地波，射前急停fake人走一走步又得，

基本上唔洗禁過一半或以上

洛賓, 完全兩個級數,
賓爺食左hunter勁到.................

咪係，課2000得張垃圾黑卡都試過，
課中兩隻貴野都話中伏，真是難聽過粗口

連開七包，連開兩次電視，連中兩次德甲瑞士龍門

fut流量過高入唔番

wl對天價隊
後備換入bale 迪布 亞古獸 灰左
都係加時先輸on9烏龍

仲要打打下SB 80分鐘斷

打完當我斷線 乜料

屌你流量高當我中途離場

我都係，咩料呀真係驚

wl贏波一完場斷線計我輸

踼完彈咗出主頁
好彩個場本身都輸

好彩當我贏咗

雖然我都係輸
但又當我dnf
唔抵

但唔係好易傷咩
我本身諗緊同比拉拿比差唔多價錢既
如果要十萬 我想買耶莫蘭高 多d

on9..用緊副隊諗住回體,完場先彈我
錢又冇分又冇體力又回唔到

我本來都唔信 但我而家好肯定一樣野
一到星期六日 ea就改sb再難啲
平時我都輕鬆贏電腦傳奇級
今日一打電腦啲人好似食左春藥咁跑得快到痴孖筋
傳波好似波子機咁陣下彈下仲要控到曬
射波死角都可以射撚死你
有場打到4比4真係我一球佢就即刻自動導向一球
最後仲要輸埋12碼
我屌 打到無曬隱

好撚仆街，打少個反勝斷線計我輸

我輸，但好似冇計到

Wl 要打到邊先唔使打資格賽

gold3

btw 我都唔知點解d 人會用20000買列貝利 bruma 仲好用

依個真，而家打sb好似打緊任務咁，無神神屈你2粒，粒波好點鏟點踢都會彈番落佢隻腳，之後限時比你追，次次都好似最後機會咁射，但追到平手入加時又真係比你贏番，勁假

仲有咩位要執執？
心思思想賣左列貝利再買洛賓
佢太單薄我唔係好識用
買左洛賓除左9猜中間去好似都仲有第二招咁

我今日打反而好順 場場大炒電腦

我想問下巴打用apps 轉會 delete 唔到expiry item 點搞

已經係今年抽中最貴既一隻

最後一包用webapp開先有好野

電腦入波同放水比你攻個陣都勁假

英超Cam 揀 david silva 定係 alli 好？

26000買左wass

今期totw 除左迪基亞都耶蘇算跌得少

其他隻隻50%off

抽到d silva仲諗住賣得好高價

都係買唔到既價錢

岩岩打sb legend 一開波輸1:4 但最尾反cup 6:5
電腦最尾個球係禁區頂頭槌頂入 呀 幾撚過癮

10皮入左86 kimmich 見佢狂跌 8萬幾拿拿聲止蝕

屌你而家6皮 好彩放得快

覺得迪布尼好貴

窮人執平貨好時機

Silva

簡迪好唔好用
睇落無87咁高能力

大力神同kdb會唔會差太遠，如果會嘅我儲錢買kdb算……

但真係好撚勁
係禁區頂射波自動導航

好啦 買來玩下先

意甲最勁果幾隻終於肯跌

有無人知 curve呢個數值影響咩？

0課窮撚
Budget 5萬有咩可以簡

燙射 罰球 開角球個弧度都有影響

Thanks bro

if zuber食咩style好？

買de gea 等升 or 迪布尼打WL

SB打完唔計分係咩意思?

抽到ISCO, 值幾錢左右？

呢種包會唔會出halloween 球員？

if耶穌同普金耶穌分別大唔大？
有無人用過

嘩屌 dgg上到25萬 if果張就跌到45萬

賣左佢都未買到洛賓 粗粗地用住bruma 先 買埋sif kimmich 好抵用
castro 可以換一換金goretzxxxxx 都好好用 or 金tolisso

除左兩個龍都平左萬幾
其

If Aránguiz , 普金tolisso同普金 哥列斯卡
3揀2 打cm點揀好
打控傳

之前30萬

見到自己隊英超咁跌法
真係咩心機都無晒...

雖然早買早享受...

點解我睇有啲黑卡同普金數值一樣
有啲又唔同既？

算啦 開心過咪得
一年後又一條好漢

見唔見到張黑卡有個箭咀呢？

咁又係
反正仲有大半年慢慢玩
無咩所謂啦

姐係點

This ?

Web app一抽又diego silva 又coutinho

之前ps4抽左3萬point都無隻過6萬

Btw 想問有無巴打照用coutinho打cam?

Player to watch card
只要一出高過原本能力值既新卡
佢就會跟住升

頁經

皮幾野既金卡 全部得返幾千蚊

抽到萬聖節高華傑治應唔應該賣左佢好

係原本係咁定變到咁
記得之前Bruma 黑卡好似再勁d，定我記錯

用左十幾場無咩傷過

暫時未出過if 冇升過數值 你記錯
同埋係叫ones to watch

但點解黑Bruma 同金bruma一樣數值既

屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫ofw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

要留幾隻 Halloween? 1隻？3隻？5隻？

冷靜

自己個陣都唔算好好
抽中奧燒諗緊係咪即刻放黎換人好

屌你老味你ea產9我d人產到打空翻傷撚晒就冇吹既
你老味要入波就將我d後衛自動行開成個空晒既屌啦星
屌你老味電腦都要係咁入世界波，自己d人成班食左豬油西咁，明明set左進攻時留後就成9日走上去仲前過前峰
屌你老婆唔撚玩
再課金都一定唔買點俾你ea賺
打lol都唔撚燥係打ut先搞到咁撚燥

哇
唔該哂巴打，細佬第一年玩，冇巴打識咁多野
唔好勞氣

其實第一頁有晒
同埋呢條問題都答左好多次
巴打咁好心機咁勞氣咁又解釋多次

ho ball

睇到好抒壓

成日都有人問 見到又真係幾火既

今集D搶波好誇張
隔成個身位咁一個背脊撞埋黎好似打功夫咁

copy低下次有人再問就咁樣覆先

ut潮文

好波
段野下個post要貼堂

真撚係版版都有人問
依家google係咪真係咁撚難

柒頭壓星一開波搵人
咪又係輸

個個post版撚版都有，根本已經答到唔撚想答

不如紅字加大做template放第一行

上次我咁講
被人屌返轉頭
話唔想答咪唔好答囉

真係痴線

超大

唔撚答就話你地小圈子圍喂圍

黑卡問題版版都有人問

死仆街丫

屌...抽左15包promo...$320...一隻83都無....
隻隻廢柴...

今年d Halloween卡設計得好靚 即刻入張迪路飛奧玩下

秒經

爽曬

有冇sbc loyalty版本
又係頁頁都問

IF Immobile vs IF Icardi
為左搵出邊個好用D 我買晒兩隻黎試
試過4231兩個分開用 又試過4222兩個同場

結論係兩隻都好用 睇你既play style

Immobile比較起黎講 適合用黎組織
走動比較多 但扭起黎有少少鈍

Icardi就似係搶點型前鋒
佢可以成個攻勢都唔見人 但係會無啦啦攝入去一腳搞掂你

Finishing黎講兩個都唔錯
Immobile勁射比較好 Icardi就係拎角度同頭鎚好D

利申 如果硬係要揀一個 我暫時會揀Immobile

上futbin自己禁來試啦

巴打 打咩陣？

清弱視?

完左依個promo pack又會出

掛住留意兩隻分別 無睇到

想問有冇邊個應該換做正選/轉位，同埋戰術點調
依加9981斬場場lf rf都入到波

音樂比利 會單人匹馬比到威脅D
利申 兩隻打雙箭頭

0課2隻都有用，immobile真係好用好多
icardi一係成日無影，一係企定唔郁
通常immobile搭蛆記文迪雙箭頭

巴打你個德甲+德甲陣砌得幾正
我覺得Zuber同bruma換位就fit哂，
3後衛最驚都係比人爆邊打反擊 所以LM/RM既防守好重要
Bruma放前一隔又可以發揮到速度

有無咩做sbc既攻略網站？等我唔洗禁幾十次都未交到任

利申:新手

跟網上攻略做俾人湯到一頸血

當參考啫 有無推介網站？

futbin

Fut
我跟佢買

好我今晚試下交換佢兩個

又要貼番呢張出黎

戇鳩EA

成日瞬移我仲以為係lag機

Wl 半場 20場11w
好撚難打 抖下先

買埋隻bender 暫時無咩想upgrade

想問英超gk 5k以內，最好係咪Butland？

課左三千 第一次中超過十萬

我應該hold定賣好

利雲？

有冇得check自己打左幾多場sb??

仲有對手斬波 自己條友企撚咗係度郁唔到

50萬 有鬼錢

紐亞都三十粒啦
亞拉巴好似唔洗廿萬

我地依d新手唔係特登想壓星，而係唔壓星嗰班C朗肥朗美斯icon全部出哂黎，自己隊team得隻金mata walcott費蘭尼，咁係咪唔壓星就係叫我地班新手玩半年左右慢慢草錢upgrade先好去打online?
我都好想打到70分鐘有後備比我揀架，我都想正常咁打機架

呢張應唔應該strong hold

其實萬性卡有咩用

到底係我廢左
定係真係Weekend Set難左?
我直頭被電腦大炒

D價過一排會唔會回升返架???

Casemiro 跌到36k
入唔入手得過？

想問下有無巴打用5後衛既陣
係咪真係無咁易失波

我0課 有把都未得 靠打d1搵錢

有無人知要點先login到個app？

我LKK推開左個腳.
電腦後面一野剷低我. 球證表示無事

你行入禁區輕輕推一推跌你就PEN
做乜撚野呀?

你要電腦3版熄左ut佢4

記得每次玩完UT
唔好即時熄機
要離開左UT MODE (即係退到出FIFA 個主畫面)
先好熄機

唔係你無論WEB APP定MOBILE APP 都會入唔到

梅拿cam 如何

scream 卡應該hold到萬聖節放？

明黑你哨
得益果D
電腦就永遠無敵時間長2-3倍
拖到你守到佢先吹返轉頭

平平地買隻巴克利用住先，其實都唔差，夠高大有身位，射波都唔錯， 速度都夠， 之前用馬達蘭仙尼

得左 唔該巴打

Lapoli 個 mertens 跌到11-12w 值唔值得入

補時都係 你贏緊就一定補勁耐
輸緊既話就算啱啱90分鐘對面一清走個波就完場

呢隻rw 好用?同比拉拿比 比如何

想問下巴打係咪出toty果幾日啲人會瘋狂抽包，所以物價會再勁插多次

真係人都癲

勁到癲 場場入波助攻

各位巴打求問
有60萬 可以點可強

玩跑狗就比拉拿比好用 我玩控球就呢隻好用好多

各位巴打求問
有60萬 可以點加強

唔該巴打

我都想問，因為終於草到錢買mane, 但係見英超全線插緊好似未見底

玩到灰
球球block完 icon一定拎返個波單刀入

換IF JESUS 換黑卡迪布尼

今朝八點前出左街
四點後先返到黎
四場 squad battle 咁就無左 今周已完

60萬好似唔夠

x2

IF Zaha 搭 金卡達子打雙前有冇得諗

個SBC唔撚砌啦
基本要用20k

icon真係好誇
個個身位勁到hi一hi實無左個波

打totw重輸得多過打online
Chem明明得50但係完全唔覺有分別

有冇人試過擺Zuber打LW或者LF?效果如何？

SB有隊銅人chem40
試下終極

我平民玩家一定無得守

岩岩買佢試左場 未試得出個威力 今晚打sb 再試

WL又有換衫黨

打442既話immobile + Belotti定Immobile + mandzukic?

我食左hunter打rf
有身位都撞得下
射波好過比拉拿比

英超邊隻st最好用大家覺得

意甲ST嚟講大家會點簡？設廿萬筆直

Lukaku jesus lacazette 完

維護咩，入唔到game

要睇用咩陣，單前冇wf的話， 達子沙皮狗平靚正，貴少少卡尼，最勁就盧渣古.....

買左if jesus覺得唔岩用想轉

我食左加pac pass 個張打rm 位 可能太遠 用唔到佢d 射門能力

D8都重有超重課隊
點解重未上去

唔覺盧卡古係最勁 最勁應該係亞古路，大隻，夠快，雙4星，佢先係英超第一前鋒

打sb 真係傻架，電腦得70chem 同85 rating
我得80rating, 但係靈活同走位好過我d 人勁多

If jesus 同 if 達子點揀

Jesusssssssss

呢隻好用定lukaku好

兩隻唔同位點比

佢講左閘個個

LKK+shadow=尾機

Sor

想問下 意甲龍門除左保方 之後最勁係邊個?

成條後防線+個龍換過啦

隻casemiro跌到傻
琴日睇仲要5皮
今日跌到3萬bid到
隻if wass都係跌好多
課長抽卡窮人執平貨

冇咩特別 防守勁過Lukaku少少
攻唔係特別強 係多招遠射間唔中可以用下

利申 用緊

其實意甲所有龍門都無分別...

玩左個幾月真心覺得電腦係無視chem同rating 我岩岩都輸左俾4隊最弱果隊

sb後備既人係咪條友本身既人黎 定電腦assign?
見到條友普通隊 7x rating 低個70chem 一入去 後備個個都百幾萬...

次次都尼馬，c7

想入mane而家75000 係咪一個好時機？

我都想入 但會等星期一先

基本同你打pro club 冇分別
不過你得一個人
電腦十一個

見到85 以上隊就知死梗

WL卡陣容畫面
係鬥唔走定冇得救架

d icon or kane sbc 全部都好難做 諗住輕鬆做拎個pack 都唔得

點樣唔同位

有無人用過萬聖節ozil
睇落食hunter應該會幾勁

其實係咪只要chem100 某條線係紅色都冇影響?

影響個人能力

抽到一張hw 賣唔賣好？

你地覺得if de gea 完左會上到幾錢？

貪錢仔好屎...

英超黎計
Lalala打個amf真係平民首選

唔知點解打ut岀唔到skill move

要睇返果個人有幾多chem 9已經加唔盡chem style

perisic 轉左做cam
好想買

係唔係隻人仔得3星或以下
你用左D 4星5星Skill?

dollar好勁好多神救
搞到想換保方遲遲都未出手
冇樣所以想換

用屌仔啦你

我想買佢打前鋒
本身用開佢LW

你食左Chem?
我Basic 真係成個傻仔咁...

可能本身用開迪基亞...

無得比

意甲選擇都唔多
最勁係保方同漢丹

之後果D我真係覺得唔會差好遠...

2k vs 200k

仆街 中左鉛 點搞

有冇巴打有用sbc kane
好唔好用 諗緊砌唔砌

不了

邦老師3萬...
買唔落手
成隊得Abate一個米蘭人

仲有Do$$ar

用futbin個網全部中場+ 翼chem都係加artist 最勁 其實係咪唔係咁準
我隻werner跟左佢加sni (shot + dri) 好似反而冇咁勁

5-60萬左右合理

玩意甲隊波upgrade上去就一定冇米蘭人

不要說了

6000入左蛆隻costa
用左幾場已經想賣
完全唔似有90 agility

試用唔岩就賣啦
今日都入左隻De Rossi (Anchor)
玩一場已經頂唔順賣左

意甲又係得幾個好用既炒到貴一貴

無啲咁貴既野

德甲龍門嚟講
Fahrmann定Leno好？

Toty 龍門最有機係邊個？

意甲已經唔貴啦
85馬度迪6-7萬就有 邊度搵

都係紐亞啦

但迪基亞真心今次都有可能

De gea,buffon, 紐亞 ，紐亞機會最大

Ddg冇啦 今次可能係保方

433 三隻CM
你地會兩隻CDM 定 一隻

中得一張萬性節卡，應該宜家放 定留番sbc 果陣先放
P.s. 新手

睇左好多prediction都有tip保方，可能今年真係有機，希望有kante 等英超隊可以參與下

嘩跌左咁多
1個鐘前掛14000quick sell都有人買

costa唔差wo

意甲好多平既中場都好好用
Parolo同Sergej我開game用到而家都仲覺得好好用
反而Nainggolan用左幾場覺得唔岩用就賣左

我用緊Parolo + Allan 雙防中
唔係守得好好

上年用Fahrmann 好多神救
今集無玩過唔知

Allan太矮我麻麻地
Parolo我通常推佢上去 當box to box咁打

如果ddg 咁if就炒唔起 個風險都有d大

貪佢長氣袋加跑得慢
覆蓋率夠高
不過都真係唔係太好用
都心思思想轉....努力搵緊替代品

而家黑幣市價多小， 謝謝

意假陣，首要補強喺邊？
見邦老師都係4皮頭，值唔值入？
定再換個勁中坦場先？

另想問，黑卡伊卡迪拍梅頓斯好？定拍黑卡音樂好？

紫卡施格臣用左兩日，d罰球勁到on9, 入9成咁滯

意甲
用MANDZUKIC打翼好好用 開龍門球斬俾佢100%頂到，又撞得，速度唔算慢

wl真係痴線 連勝五場再連敗五場 抖抖先

新手啱啱課咗12000
開哂golden player pack中哂伏
仲淨7500 應唔應該爆埋150 point個隻gold pack?

11w入左隻梅頓斯

左右閘換咩人好？有無巴打有好介紹？

屌你kdb好撚勁
場場對親佢都輸
on lung 7 9的

Sergej Milinkovic-Savic
Stat夠平均 85體力 又硬淨
高佬黎講算快
Discard value有交易 唔好用既話quick sell都唔心痛

有冇人用過大力臣 好唔好用
依嫁我仲用緊安東尼奧

好
試下先

傷左大半年，無啦

等大核彈

大力臣用左50場左右，我覺得唔啱我feel
one touch傳波/ 9射我用紫卡施格臣， 控球扭空再傳波我用馬達，冇錯大力臣係兩樣都有，但用落好似兩頭唔到岸咁.....最後我賣左佢，跌左兩皮當租借費

Ok 試下先

5萬分夠唔夠保傑3 聽日無時間打 打少12場

今集d燙射可唔可以唔好自動導航去死角

Push

Sokratis + Tah定IF Ginter好？

應該唔夠

SB 今日搞咩
打legendary對隊82 rating 抄佢11-0

valencia 同 levante 啲球員個個變成皮嘢

valencia有咩

上星期40000都唔夠

睇黎阿姨下星期都有IF了

50000都唔夠 都要贏25場legendary

版版都有人問點補強 又有人有心機答
黎黎去去咪又係果D 每個人打法都唔同點知邊隻岩你 自己試啦 問乜尻

Jesus打cam 成日返到好後 叫左佢堅守全場 應該係個work rate

on game 我已經唔知delay定中鉛 場場慢到仆街 點撚樣玩

一樣 都唔知可以點

岩岩都中撚左 打哂4場sb先正常返 難打到仆街

咩價位
好彩早兩日一出抽到即放 13萬

做完sbc開包中箂斯

levante
我得有多放咗 10000 coins

買張totw返黎試下

我淨係張D Chemistry卡放係market賣
賣左2百幾張後就禁左我用transfer market賣野

今日賣左兩張
爽到死

Mbappe宜家個價抵唔抵買

Fahrmann啦
Leno唔夠高 開角成日比人過頭

我拎左去做sbc, 獎勵出2年垃圾7x稀金..... 早知賣

係咪已經無人打wl 個個打sb, search左15分鐘都無人

elite3定elite2 啲 pack抵玩啲

巴舒亞伊後備入兩球

咩平台呀?

有冇pro club收人

打開翼落底出波

都唔會有人買張普金啦
真係不太好用

有

Fahrmann真係咁勁？想搵紐亞替補

真
一開始用到依家 無輸on9波 救波一流

亞古獸 同 IF jesus 點揀好

我都試過，
入game del 返就正常返

買左西瓜拍if musicbilly
希望勁

2隻膠屬性

有冇角球攻略 踢左二百場先入過一次

其實點睇自己連左去咩ser，同點較返亞洲

出返主畫面 較online setting應該搵到

有無人未做呢個SBC，岩岩跟住呢度買，平到爆

通常都係前柱

今集角球堅難入 我次次都係混戰補中

想問大家 如果帶部ps4返大陸，玩唔玩到online

首先你要過關無俾人收

多數都係2-3 格開埋去12碼黠附近
得就得唔得就算

SBC幾時會UPDATE新一輪?

執完條後防
即時順眼左好多

之前用Benatia
數值明明好靚...
但係用起上黎成日鳩鳩下咁...

一轉Barzagli 真係兩個層次...
趁佢跌價...有埋Anchor Chem 都係7000左右就入到手
第時再跌價都唔會點肉痛

有無巴打用koscielny同alexis?好唔好用?

咩事今日跌價跌得咁犀利

普金Perisic係咁升

出埋黑金sane

正
早幾日PROMO抽到一隻
但升唔到好多

唔跌咪算好彩

買左tolisso 今晚好似有正選踢

究竟對sb壓星有無用

推

無用, 一定要強隊先容易大炒

無人知
我估星期一 一點

第一次Wl 暫時 29場16w
目標金3唔使資格賽

德甲中堅
大家覺得係
Sokratis + Tah 好d定係 Sokratis + IF Ginter好d？

有冇英國巴打買過coins 有冇邊個網好啲 ?

Tah + ginter

英超41212 陣式

有咩cam 好用？ 大約有5萬 唔該

一係場場炒一係連輸三場
呢個SB我棄 痴撚線game玩人

LALALA MATA 施古臣
睇你打法啦

打wl 大部分都係壓星明星隊

第一次打31場21
平民陣算係咁

sokratis唔係應該好d咩 ？

萬聖節包有冇伏

睇彩數

我中左伏, 抽晒320$乜春都無

一樣

抽左6包咩都無

而家COINS 市價幾多

課左千幾蚊
除左中過兩張真係算好既卡之外
其他全部都係垃圾卡

如果下星期真係出toty
課埋最後呢次都無好卡就斬手啦

唔係唔想支持下
但非洲到咁真係無言

racist

睇你玩咩囉，玩跑online,伊卡迪應該好啲
要支點，咪用音樂
要換就換走基迪拉，將咸石拉落去，用dybala

我鐘意用tah 大大份撞死人 ginter夠靈活

仲要跌到幾時
Dembele 55k有交易

sb真係好撚on9
我懷疑呢個模set戰術冇撚用
完全唔走位 左右閘又係咁上

Wl贏到17場連輸左2場又開始有陰影 好想遇到位用銀卡打wl既巴打 16分鐘就入左4粒打到佢走左場

Sb係靠壓星

Dxu，EA 一晚死兩次ser，贏緊sb仲要計我輸！

Same here

朋友成日話自己黑仔 我都唔信 見佢今日抽左12000POINT得 2部電視機 仲要垃圾
終於知咩叫黑仔

點賺錢？

抽9個包 salah + helloween 古惑大盜
sbc kdb

抽哂10包haloween, 乜都冇

tolisso 入波 岩岩有位買左既巴打有機了

tolisso 入波 呢鋪fatfat了

見佢今晚有正選特定買

隊波咁勁都係得83， 壓星狗黎wo。仲響度扮白痴問換咩人？

今日打WL 嬲到轉左陣 即刻狂贏
迪布尼巴打們果然無介紹錯
遠射真係好勁 狂入遠射

放棄左mk,willian,mane

後備隊前面用:martial,jesus, firmino（cam)

擺明做波， 樂觀玩下算

屌你老母 我都係 連贏左16場 頭先岩岩更新對手 連輸返3場比 都唔知頂唔頂得住elite 1 而家相差5000分

我入完三粒可以瘋狂彈珠台返電腦到
之後再甩左波撞落我條友出隻腳到再pen
87”入完 4:3諗住安全
90”又唔知點樣遠射4:4 痴撚線

你睇果d陣容， 擺明晒命啦， 多撚餘， 佢地識課金買果d靚咭。但唔撚知又要問， 唔係咁撚攪笑呀化

唉，算啦， 呢d成日有。

有冇巴打覺得今日sb d 對手低rating 左好多

覺 好似易打左 尤其是十二點更新個幾場

同埋發覺對電腦其實渣靚咭同渣普通野唔大分別。佢要你輸， 你有晒msn, 世3, 丙朗都係輸。當然屈form 除外

點解一啲人又話sb要壓星 一啲又話唔使壓黎無用

原來出左新SBC，救唔返

做晒 中垃圾

得34000蚊可以買乜英超LW
sane同martial都好撚貴
son今集點
我見最平萬幾有交易

我十二場 起碼五場都係7x chem唔夠100

未試過低過80 次次84 85 86

感動

入一球唔知有無機會

痴線 我9萬幾入 而家望一望炒到15萬

Son同 sane都有用 sane一直用到而家
個人覺得son唔好用 可能我唔識扭波 son唔夠快 好易一拎波就比人拍甩 反而用sane直接塞一球比佢跑 仲有用 sane快到 就算後上都成日可以 拎到波

sane貴，martial更貴
仲有咩人推介

解完個萬聖任 開包two rare player pack
一開 黑卡 電視機 西班牙
心諗屌你正呀喂

點知係aspas

不過有黑卡都好好

岩岩做左新出個2個sbc
淨係用1000蚊買左2個人仔，其他人全部自己都有
一開pack，屌你82普金西班牙中場
入埋去睇，屌有隻Halloween 沙高係度

岩岩29750執到sane

巴打用左幾錢 整狼人sbc 齋整左蜘蛛網

如果長用 就食埋卡 好用好多

自膠 原來有寫

食邊張好

仆街
轉左41212隻son即刻入唔到波
前場costa + morata
但morata比狗達搶哂啲波入

想問係咪有bug?
對面防守果時淨係從後用隻華迪係咁跑全場追
但完場條氣重有一半

呢期想換CAM睇完都諗住試下紫施古臣
最終都係買普金大力臣但覺得好岩我用

銀卡果個我用哥倫比亞撘阿根廷人，無視佢果4格
蜘蛛網玩撚左成個鐘 仲要係我本身冇錯，係webapp 有bug，冇計岩個chem 俾我，搞到我係咁諗邊度唔岩
呢個我用左邊4隻stoke city人，其他用西班牙人連

我自己食左finisher

係咁比電腦屈頭錘同罰球

比左黑色我

黑係for outfield player,白係俾龍
你做乜9

做完個蜘蛛網
一抽卡電視機
德國 CB 拜仁

SULE

入得一球門前都totw 真係冇說話好講
成場又唔係好突出
等睇冇佢份跌到7萬

你話史達寧？

終於上到online d1

我仲以為係抽黑/白色 sor9

搵到個glitch

等對方開龍門球，企起後衛後面，之後佢傳地波，一野鏟落個後衛，佢會比得益，不過個後衛會死左 訓底起碼15秒，如果依段時間搶番個波，傳番上前場，就會好似圖入面咁 岩岩起wl用依招，笑死我
入完波都係食張黃牌 下場又洗底

打機都打到咁仆街 為乜

有冇德甲巴打都係用緊muller + werner + wagner
心思思想整隻奧燒落去唔知棄邊隻
而家打online都唔敢用if wagner, 太鈍俾人屈機

打sb鏟鳩死電腦

打sb打撚到我隻耶蘇幾張紅牌 有時真係屈撚死你

心諗一句 做乜9

淨係有用werner

屌你
岩岩我就係有隻後衛喺地線瞓緊地對面繼續攻，
佢傳波比前鋒冇越位一野入咗

*底線

Werner最衰係想upgrade但德甲冇同類前鋒

auba

屌 個新sbc 做撚到岩岩 出垃圾

新個兩個sbc搞左成晚
意甲銀cb炒起晒

蜘蛛網果個搞一陣就ok
最麻煩係隻rw點match chem落rb

想問啲inform卡啲數值係咪呃人，入到去揀罰球十二碼啲數值低咁多

所謂增加遊戲難度=膠化自己隊
Sb 次次電腦臨尾角球一定唔入屌到入

Martial食咩卡好

sor, 巴打

食屎啦ea 哂我一個鍾砌

屌你老母
打sb你一場撲我17球
EA係咪傻撚左

岩岩睇wl第一名條友d片，開頭以為佢因為勁所以賺到咁多錢買咁多icon呀top人，直到睇到佢之前岩岩開game抽pack條片，我錯啦
六七幾萬point，12000要800蚊，至少四萬幾港紙
原來ut點都要真金白銀玩出黎

係咪Bateson？

Huge gorilla呀

新sbc又有邊d炒起左？

岩岩睇多d佢既野，原來係17個冠軍

係喎 睇錯 以為佢話club value第一

少年你太年輕了，兩句野都係我黎

有冇巴打做左入13球頭搥個任 件衫 想知係咩樣

塔單問埋 1000蚊買5個人個任係送咩

2 players pack

有無人知幾時再有好pack抽

6.3k 執咗隻 Sterling

銀卡又炒到癲

平價選擇 華dee

新手一問 如果隊波冇領隊已經100chem 係咪就唔洗加領隊

中後場都想換 可以有咩選擇

我想問個2 players pack係咪完左定pc無？

sb幾時派睇，同埋菁英幾最好

彩

施華同if psg右後衞

做乜鬼我隻迪比利打到70分鐘會無氣
之前隻爆炸頭又係咁

放棄法甲啦...得屁馬一隻好用但你又買唔起
一係hybrid巴西/法國人

頭先電腦真係屈到
隻C朗係中圈可以由靜止一下上到極速
我全部中後場好似被人綁實左郁唔到咁...
之後佢用1.5秒推到入禁區單刀射入

我見你問左好多次 但我未用過 答你唔到

你知唔知人地玩fifa攞幾多錢獎金

試下餵張Hunter畀佢食?

4場sb 3場丙朗 1場真朗加丙朗
有無咁撚多人中美c 大哨 丙朗啊

我呢家都係去到17連輸兩場

應該租卡黎 咁sb唔會顯示人地果張係咪租卡

玩得耐...到咁上下已經FEEL到幾時會被電腦屈機
不過屈到咁樣火箭加速真係笑死我

youtube訂閱人數同like數view數又有錢
分分鐘果4萬課落去兩日收返仲有賺

robben 86pace想有幾快

tolisso 升左5皮野 放定留好

就黎進化到開始知道邊個攻勢會失波

係呀...
真係會Feel到

正啊
玩sb打隊9個銅人1金1銀
默契50
打最高難度炒我1:4
以後都唔玩最高難度了
痂撚線架d銅人跑得快過火箭

下次更新隊果陣試下用隊79-81rate既
咁出黎d對手都會弱好多
最高都好似係82

我試過搵隊86既更新
佢比左4隊85以上既比我

隊隊明星隊超難打

咁應該係巴打你技術唔夠波

屌又輸多場
連續兩場俾人絕殺

休息下先

我郁
都試過對銅人用最高難度
個個都變美欺

仲要有sponsor

玩得出名
EA 分分鐘可能會送Points畀你抽
當係賣廣告

中後場唔夠力 想換個勁d既GK

最高喎 無乜人贏到㗎喎

集屍廣溢一下
蝙蝠 狼人 蜘蛛
仲有咩野似下期sbc

估到可以入定貨

我成日打 贏到 sb同d1都會打終極

利申 唔係高手

都係ddg嫁啦
仲要問

gomez食hunter 應該係99pace 矮仔老翻美欺咁
試過用呢個回防追波都食塵

想平試下買GLOVE Chem餵落去 升DIV HAN 同 POS

我隻Dollar 餵完之後都勁左少少

諗緊買個傳奇放兩隊好似仲好

打返傳奇易打好多
最高都唔係人打
曬左我一場分

我都諗緊呢個問題 暫時諗得一樣

我都諗到一樣 但又好難炒得起

想upgrade係咪都係williams換dembele?
中場換modric?

張後備個銅人up左先

電腦真係唔撚柒輸得
絕殺之後hang機大絕都出埋

你唔跟劇本

唔駛神神秘秘啦，紅魔鬼

呢場算唔算跟劇本
電腦87,120分鐘追和

整個overall 84曼聯你都咪話唔頭痕

SBC跟左依個砌 但team chemistry得75 去唔到86
咁係唔係要成隊打十場升loyalty

入場
中圈開波
QUIT GAME

恭喜你
已經1場

Thanks巴打

係我即時賣左張米希達恩佢

紅魔鬼其中一樣 唔知會唔會塔多隊

中左halloween Sakho
用緊英超陣

各位覺得賣唔賣好

錫周三 ？

我諗到係骷髏頭

dllm場場都比電遠射入 玩撚

1400蚊放哂d 銀人 收哂就fatfat

你試過好多次定呢幾日先係咁

撲12碼龍門落地係咪自己控制唔到

Sb壓星我覺得無咩用

我都輸，得半粒星既隊打ultimate 級輸3:1 身位速度體能都係無敵

wl 打左場硬星隊

我83 5* 對81 4*半 大家英超隊差唔多人腳都唔覺對面著數左 最後贏4:2

壓星隊

成日sb都係咁
明明頭80分鐘攻守都好順 但佢好多神救 結果入得2球
點知最後嗰10分鐘就黎料追平
一到加時就仲癡線 我一入完波佢一開波就好似個個C朗上身咁係咁過人 跟住就一定射入埋 次次咁樣都要去到互射12碼

唔係場場都有用
好似係

大家會揀邊個

基沙文 好憎垃圾盧卡古

唉 連續三場加時輸波

我明
真係灰到制都掉爛

oblak定lloris好？

更新 第4場 唔玩la 抖抖

其實佢會唔會更新返某d 球星既樣，皇馬個班新仔踢到曉飛都仲係假野

我oblak換lloris 多左好多神救

玩左兩個星期開始覺得sb好撚煩厭 成日要追住個分黎打，打電腦又悶過撚，返工咁。都係wl刺激好多，啲獎勵又正

姐係lloris好d ？

我西甲陣，2個中堅係Varane同Umtiti，同Lloris可以連到法國
所以諗緊落Oblak定係Lloris好d

連輸3場，2場補時絕殺

休息咗兩個鐘再打
又被補時絕殺

係啊Lloris好用啲
我係用 lloris+varane+Laporte

除左升級if係咪完美了

昨日果場...
上半場輸3球...
之後冷靜咁下半場追返3球...
補時既時候...有1-2個黃金機會...
都入唔到...都心知不妙...

補時被電腦入多2球輸 3:5...
果下真係灰到

打電腦真係好悶 佢要入你點都入到

下一步應該換羅馬右閘？ 另外伊卡迪食hunter定hwk好？

好 唔該巴打

有時真係O晒咀...
個電腦係右邊一過中場線推多2步...

一下45度角大力長直線
直塞畫面外既左翼係禁區接應單刀...

大佬....點守呀

波圖個pereira 應該做硬totw

原來有IF Ruffier 有冇巴打用過？
同Lloris差唔多價錢

我知呀，佢youtube同開台都賺唔少
我想講既只係ut想要砌top隊，點都要燒真錢

認真 輸開有條路 冷靜一下諗返輸乜 再打個人都冇咁燥

我睇人地twitch 有12500 promo pack 點解我得25000抽

想問下轉sb係2點定3點

sbc隻kane垃圾到
用咗十場 一球都入唔到
一拎波就甩
射波又冇力
浪費咗二十萬

係咪完左啦因爲？記得有個係早d完

4

星期六日

0800
1600
2400

8小時轉一次

mane 70000 見底未，定係等星期一，唔想買左又蝕到仆

頂，又要起身更新定隊波

我賣左隻Sane
覺得佢仲有得跌
止蝕算...

暫時普金卡面又未到最top果d都唔敢買

獌迷想買馬仔，但又怕佢唔夠勁
世三又買唔起
mane係猁又唔想用

如果我上星期放
蝕6000左右
今日放...蝕12000
再揸多陣唔知會蝕多幾多...

依家根本隻隻都蝕，然後最勁嗰d係咁繼續升

Sbc抽中萬聖節英超隻龍，留定放好

供求問題
中價果班球員已經供多於求
自然會跌...

一隻82 普金面既Sane
其實真係唔應該值40000

自己諗
只可以講
11月1號個價
一定低過你依家賣到個價

4點

10場一球都冇好明顯係你問題啦

Switch 版留名
英超有冇咩平既快翼推薦好用

ZAHA

if又買唔起 110k寧願增兵2個位算

召喚葡超手足

求推薦 英超除左 cam 普巴 迪布 再排會係邊個好用？

大力神

屌輸到要出loan張大哨
點知對面開波無耐就斷

kane入唔到 第d球員有入波
咁都係我問題冇嘢講啦

mane跌落六皮即買自用

有關係架原來?
不過電腦要屈你拎D 79都可以屈死你

Ching唔好懷疑自己 係張卡廢 唔關你技術事的

場均2球喎
唔識用就唔好做個sbc啦

呢樣真 最好即刻quick sell左張卡佢 買過第二個證明自己

90幾射咁好射都入唔到

大家估曼城ederson有冇機會出if
入左隻otw

用張咁撚勁卡都入唔到仲話唔係自己問題

ter stegen or leno?

未到佢 係都sane otamandi先 sane 1傳1射 mandi中堅入波

繼續放PS4 金幣
有意TG: FIFAJJ

48000 入左張fellanini,竟然係打ST位 我應該轉佢做CM好定CDM? 我想佢上前幫波底線傳中幫頂多d

呢樣真呀

點樣入唔到 唔入難過入啦

有無巴打會留萬聖節卡做sbc?

fifa 17

係咪真係會出個sbc要用萬聖節卡做先

唔關事 頭先特登壓到4*照出4隊82up 最高85

咁貴？黑卡？

佢有中鋒技

用普巴打CAM 係咪好屈

上集係 今集好似迪布尼屈d

CM 位 modric 定 Thiago 好？ 有冇Ching 兩個都用過？

sure if啦，要轉一轉位啫，CM係咪上前多d

今個星期sb全打legendary 尋日開始贏少左 每rd得2win 岩岩仲撚勁 連輸6場 完左今日棄埋sb 無聊先入ut玩下online season算

咁慢打cdm逗後先勁 cm一沖上去返唔切黎

本身想入埋mane同Kane..但個價都幾浮動，我諗星期一先霸入貨
琴日好彩30k執左隻華西

Thiago食張影子入攝幾勁 不過身位差d

Cm用j洛定黑哥利斯卡好

相信18都有類似嘅code

大家用同一個球員
電腦果個比你更快更好撞

EA 心諗,屈到咁都仲有咁多人玩
緊係繼續屈啦

1st March 2017

EA's Ultimate Team business new contributes $800 million in net revenue annually, up more than 20% year-on-year.

We last heard about annual Ultimate Team revenue in March last year, when CFO Blake Jorgensen told analysts at a Morgan Stanley conference that it had reached $650 million - around half of all the money EA made from extra game content that year. Yesterday, Jorgensen gave an update at the same conference, confirming that Ultimate Team is now worth $800 million in revenue.

$800million USD
= $6,240,720,000.00 HKD

同路

本身利拎好中意佢

哥倫比亞撘阿根廷人夠80 chem ？

大家咁話
同埋用緊隻son開始睇到d小問題

mata 想upgrade 大力神
有無用後感
前面jesus +ibra

想問下法國/ 西甲 有冇勁龍門推介？
用緊Oblak , 但覺得佢麻麻地

我都等緊

想問
我fd 借左佢psn acc俾我dl fifa18 普通數位版 俾我玩左幾日
我已經開左ut起左個頭
清埋新手任

如果我用返自己psn買外星人版
果8000point入唔入到我而家隊ut

thanks all

用c 朗呀

利撚 差唔多最高價果陣入左手
而家見到個價都有d心up

文尼係隊波唔順果陣都可以夾硬爆

Rb 果個？
贏咁多球點解巴打覺得係佢

170k?
巴打覺得好唔好用

man of the match

16xk 果陣見佢完左個sbc成個market都係一隻都無
禁禁下見到有就直接buy now左
我覺得好好用 真係好多時攻唔入就比佢爆邊格硬出波又好 cut入去射都勁

HEHE 定 dembele 2隻心大心細

OTW LKK 想換人有咩人好介紹
睇落佢有排都無機會出IF

自
自用希望唔好再跌

Pizza martins 同佢係我至愛組合

用佢打lm/lw/lf？

用433(4) 打lw

1g2a 好似
佢都冇就真係怪

保定唔會好過hummels 咩

好難

你地打 sb多 定 wl

好累 打sb

Wl會唔會輕鬆d

bruma one to watch 後備都無得出

唔知擺到幾時先有totw